iOS 11 係咪條J生係塊面度先用得?

你條J好似個鼻咁既size

唔畫到鼻彎個層次感同立體感出唔到黎